老衲將會係12月帶隻海南雞去靖國神社冬祭

圖定老母？

將會喎清

放心啦

衲dee年年都去靖國神社

一年去4次

衲dee拎佢外父外母啲生果金去玩

屌你去得咁密 係咪日本仔黎架

帶埋乞衣雞去 即場扑開佢黎食

#Innapdeeitrust

can i john？

屌嗰啲雞定食嗰啲雞???

Why